# projet_docker



## inteface graphic d'une application pour un boutique

 1. decompresser l'archive nommé app dans un dossier app dans le même dossier de travaille
 2. pour acceder a l'interface grafique, tape dans le barre URL dans le navigateur: https://localhost:6901
    - nom d'utilisateur: kasm_user
    - mot de pass: password
